限時幫大家算命2

留低你既性別, 出生年月日時, 想問既野, 頭5位我會盡量詳細咁答, 之後果D就隨緣啦。

pm 左你

屌，唔記得無pm

男 85428 7am 一生

可唔可以私底下同你講呀

男
1990年11月26日
想問 黎緊既面試成功嗎？

1990年11月26日 時間好似凌晨12-1時

女 1997年7月11日 下午4時45分 想問愛情同事業

93年9月16 10:25am HK 女
想算下愛情 工作同流年 thanks

同埋都想知下條命生成點 感謝

迷信嘢都學人限時

男，1993年6月9日，22:38出世
問愛情，學業，事業
thank

男 1995年3月2日 14：21出世
想問事業，愛情，健康

男, 1992年11月13日, 14:00。
問事業同愛情。

打錯時間自膠

份人任性, 過份自信, 固執, 自私, 朋友多但係冇個深交。細個家庭不和, 與母無緣, 但係錢財不缺。約莫中3-中4左右家道中落, 同細個落差巨大, 出到黎做野機遇係有, 但係可惜份人唔知足, 就算有你都唔會珍惜, 永遠覺得自己懷才不遇, 時不與我, 到而家咪就係表面風光, 有虛名而無實利。

出年。

私底下就收錢架啦, 有咩係度講就OK。

19951021 19:17 女
想問事業邊行岩我？

咦 同一日既處女座

1.幾時有拖拍/結婚
2.繼續進修報second degree/hd好定返份唔肯定有無前途既工好
3.可以既講埋我既一生大約點

麻煩大師

愛情呢年都唔點諗, 姻緣既話起碼到下年先。你想問邊方面事業, 你咁三心兩意同埋做決定咁草率, 所以做親野咪事倍功半。上年咪感情影響你份工, 今年咪做咩錯咩力有不逮囉, 不過出年會有改善既放心。

1-9俾三個數字我啦咁。

女 1997年8月11日 下午4點
想問姻緣同事業

感謝

男 1995年11月13日 下午3點
請問幾時有拖拍
同埋兩年後畢業搵唔搵到份好工
唔該晒你

太聰明太高要求既女孩子始終難有姻緣, 你唔是冇人追, 係追親既都睇唔上眼咋嗎。所以你想問咩愛情? 流年你想問咩, 想問應唔應該轉工?

1994年8月16日上午約9點出世
男
想問下呢十年既感情運
唔該

女 1996 4 14 八點五十九分 想問愛情同事業

時間係20:59

男
97/12/28
12:00am
想問幾時有拖拍

男 92716 7:00pm 感情

1991 01 22 男 1945
唔該晒呀樓主

女 1994/11/04 0815am
請問同心上人有無機會一齊？

1995年11月16日 12:53p.m 絲
想問下愛情同事業
Thanks

哇而家上連登啲人都咁乸細個嘅

呢家野互為因果架喎, 你呃人人地咪自然呃番你, 冇得怨架喎。

得大學生先咁得閒時時刻刻上網

姓別:男
出生日期:1997.08.27
時間:中午2pm(好似係)
問題:我追唔追得返前女友同埋我個將來整體會點？
麻煩曬

我都想呃到人 但次次都比人呃

呢個盤本身就多疑多慮口不對心, 表面上性格模糊平易近人, 實際上任性而且講一套做一套, 係你眼中叫有原則, 實際上係自私, 所以你呢幾年拍親拖都一定出事, 出事既原因係一定有第三者, 至於因為你既問題令到男方有第三者, 定係因為男方問題令到你有第三者, 呢個就見人見智啦。

1-9俾3個數字我

好中 我會改 感謝

求指點迷津

男
97年12月9日
17:05出世
想問性格，事業同愛情

姓別:男
出生日期:1997.10.07
時間:早上10點(隱約記得)
問題:翻咩工作比較好 同 財運

女仔
1992/3/18 （16:45）
問題:同依家呢個男朋友可唔可以長久至結婚？可以一齊過人生下半世？

十萬個感謝！！

其實我而家好迷茫冇放向 如果你算到有咩 希望你可以指引下啦~~

14 6 1993 2:50pm
大師想問事業 姻緣 幾歲結婚

唔得啊, 男友性格太弱, 同你需要既唔同。

可以啊, 不過你畢左業就唔會去從政架啦, 應該講你最風光就係中學至大學果十年。

女 94.9.5 21出世
問事業 愛情

1-9俾三個數字我

96年12月23 9點幾am男
想問愛情 事業

2，8，6

聽完我會更加堅持理想，thx巴打

冇機會啊, 女方變心冇得救, 但係你除左SAD之外都冇咩大問題既放心。

加油啊。

男 1995年7月22日 晚上8點
問事業財運

將來少少機會都無 難受到想死

97 6月20 9:35am 女
同佢仲有無緣份 如果無，我幾時先會搵到相愛既對象，要鍾意我而我都好鍾意佢，我愛情路上會幸福嗎？ 唔該曬

1996-11-18 大概係11pm-1am呢段時間 男 想問下我一生大概係點？辛苦命？另外想問下愛情 發覺成日好似唔啱timing咁 唔該晒巴打

1996.3.27 07:42am
男 香港出世
如果出年拍拖感情順利嗎
成日好多爛桃花先會有正桃花

唔該哂巴打

大師
求指點

1 3 7 唔該樓主

現階段唔會啊, 但係可以做左朋友先。

唔好咁悲觀啦妹, 成個盤都係亂諗野自己嚇自己, BTW你想問呢個仲有冇得救既話1-9俾3個數字我

大師PM受唔受 唔想比朋友相認

自膠.....呢度邊有PM.........

19770821 1425 男

4 8 9

毫無機會啊, 你需要做既係快D醒醒行出呢段感情而唔係係度傷春悲秋自甘痛苦。

唉... 好

桃花係術數既角度唔是一定係愛情, 姻緣係指有機會拍拖, 唔是一定會拍拖啊。呢個盤係同宗教同埋黑暗神秘既事物有緣份, 你喜歡咪咪去試下。BTW女命武相好易糾纏係感情問題上面, 簡單黎講即係FF太多。

感情呢家野唔是靠高攀同埋討好就得架, 祝你好運啦。

多謝你

係隨緣唔答啊, 你出生年月日時同想問既野係?

大師揀我喇

想問事業 而家自己做小生意 但生意麻麻

14 6 1993 2點50分下午

冇時間批唔到命啊, 但係可以1-9俾3個數字睇下你有冇機復合既。

5,8,2

我可唔以都比3個數字你睇下有冇得復合...但佢好似有新男友...想知佢點諗我 會唔會比機會我...
1 7 9
謝謝巴打

大師可唔可以幫下我呀

女 2000/01/06 7.05pm
想問條命生成點 仲有學業同愛情 究竟幾時有拖拍

你有行動過咩, 一味成個女人咁偷偷地留意人冇用架喎, 人地睇緊你表現, 但係唔駛問你而家既表現只會不斷令人失望啦。

男 1998 1 27 大概6pm
想問黎緊個test會唔會合格

唔是煩膠果種行動啊, 係唔駛講出口, 但係俾人見到你肯改變為感情付出果種啊, 現階段唔是冇機會既, 但係你咁搞法有機都俾你搞到變冇機, BTW你加油啦祝你好運。

有無得化解同補救方法 真係好鍾意佢的

1995/7/30 未時 男
將來伴侶有咩特徵?

兩個post都無緣

冇得救啊, 有既時侯唔識珍惜, 樂極生悲咪係你呢種, 你可以做既就係反省反省, 然後下段感情再努力啦。

你想問咩啊?同埋出生年月日時係?

大師幫幫手
萬分感謝

1

我都唔想自己太好幻想力 FF太多 所以BTW呢一句好準 多謝巴打

1993 7 29 凌晨五點十三分
想知自己黎緊一兩年事業如何
同埋同依家呢個女朋友點

1995年7月22日夜晚8點
我想問事業呀巴打 今年會唔會有突破

你想問咩突破啊, 轉工就唔會架啦, 但係你肯同你既女上司好好相處既話升職是有機會的。

1-9 俾3個數字我。

推

2，7，9

唔該巴打

佢都呃左你咁多次啦, 又何必再中個頭埋去呢, BTW你係可以復合到, 但係復合到對你黎講唔是件好事, 佢係一個會拖累你的女孩子。

唔該晒巴打
但係佢岩岩同第二個一齊左 我仲有機會？
佢會拖累我咩方面？
同埋想問事業發展

岩啊, 你係第三者囉, 佢新果條仔條件好過你, 你冇得比架喎。

960824 6-7am 愛情 同 之後事業

新仔好過我仲會搵返我？應該係好耐之後既事？

絲

一腳兩船咋嗎有咩問題, 同埋佢再呃你你都一樣會再落搭, 唔需要咁奇怪。

同埋你誤會左啦, 係你去搵番佢, 然後佢一腳兩船你, 當然我既建議就係揮淚劍斬情絲咪算。

唉分左手之後我搵過佢好多次啦 佢都唔理我 仲要開始新戀情

[member]1993 7 29 男 凌晨5:13想問事業同埋愛情［/member]

你死心係一件好事，祝你好運啦。

唔該晒你呀大師 我會諗下之後應該點行

1996／3／27 2:00pm 男
想問感情

15/01/1995, 女，21:00-23:00
想問感情和畢業後的事業發展，唔該哂

仲有咩解釋, 你有咩令佢唔喜歡既咪改, 唔駛講出口, 做出黎咪得。

大師願意幫睇嗎?